住東京，揀山手線環內定環外

獨身社畜如果要喺東京租マンション住
山手線環內同環外分別大嗎
主要諗緊世田谷,目黑 vs 港區

好睇你邊度返工

世田谷個人好唔鍾意
交通好唔方便
無車基本上好麻煩要成日轉車
加上去都內好多時都要轉鐵路公司變相車費好貴

個人鍾意文京中央
下町啲舒服啲

返品川果頭
世田谷都淨係諗去到三軒茶屋以西，有巴士可以搭多個選擇

巴士好唔方便呀
不如你住近啲例如五反田踩單車返工
Docomo sharebike 真係好正

京急線啦，好方便

我就係想住15－20分鐘單車距離
但係唔知山手線環內(港區/渋谷)同環外(目黑/世田谷)差得大唔大...

會搭鐵,但係有條巴士線多個選擇好似好d...

住過上野，池袋，蒲田
最方便係上野
但住嘅環境最好係蒲田因為住宅區

好似城南冇咁受歡迎
因為性價比低d

嘩蒲田好遠唔好喇

同意上野幾好
不過日本人眼中台東唔乾淨
比人問起住邊講上野會無咁有面

以前住上野因為京城線頭站
因為成日飛，去成田機場好方便

西武池袋窮人線都住過，又多痴漢

蒲田去品川（快車）1個站咋
去羽田又近到仆街
真係十幾分鐘去到機場

嚟緊兩年都冇乜機會飛

去新宿澁谷唔方便嘛

個人覺得西面唔好住
太多私鐵交通費又貴又唔方便
同埋一唔係市中心就好多奇怪人

吉祥寺咪西面

吉祥寺如果你返都內（非渋谷）係超慘
中央線好迫
喺日本返工你就知就算住嗰區幾正都好
返工條線搭得耐同迫會令到你好想搬

中央線果邊幾條線返工時間都逼到仆街
東西向既線都係逼
反而南北向既冇咁逼
樓豬返品川既話蒲田同川崎係最佳選擇

吉祥寺南向得井の頭線
都唔錯嘅但淨係去到下北沢渋谷
麻麻方便

練馬区點睇

好多年前住過Shinagawa Prince Residence
住就好L舒服，但無乜嘢食同坐車返工貴

租マンション有米

係迫，但有得訓無所謂，而且避開最高峰既時間根本同其他線一樣

如果公司係新宿，比較推薦住邊度？
而家住緊東雲個邊，雖然幾好住不過返工有啲遠